{
  "%status for %duration": "%duration 동안 %status 상태였음",
  "14 Days": "14 일",
  "30 Days": "30 ",
  "60 Days": "60 일",
  "7 Days": "7 일",
  "90 Days": "90 일",
  "Availability per Component": "항목당 가용성",
  "Back": "뒤로",
  "Badge Copied": "배지 복사됨",
  "Badge": "배지",
  "Browse Events": "이벤트 찾아보기",
  "Code Copied": "소스코드 복사됨",
  "Copy Code": "소스코드 복사",
  "Copy Link": "링크 복사",
  "DEGRADED": "성능 저하됨",
  "DOWN": "중단",
  "Dark": "다크",
  "Days": "일",
  "Embed this monitor using &#x3C;script&#x3E; or &#x3C;iframe&#x3E; in your app.": "<script> 나 <iframe> 태그를 사용하여 내 앱에 이 모니터링을 임베딩 해보세요.",
  "Embed": "임베드",
  "Get SVG badge for this monitor": "이 모니터링 항목에 대한 SVG 배지를 구해보세요.",
  "Get a LIVE Status for this monitor": "이 모니터링 항목에 대한 실시간 상태를 구해보세요.",
  "IDENTIFIED": "확인됨",
  "INVESTIGATING": "조사 중",
  "Incident Updates": "사건 보고서",
  "LIVE Status": "실시간 상태",
  "Lasted for about %lastedFor": "%lastedFor 동안 지속",
  "Light": "라이트",
  "Link Copied": "링크 복사됨",
  "MAINTENANCE": "유지보수",
  "MONITORING": "감시 중",
  "Maintenance Completed": "유지보수 완료",
  "Maintenance in Progress": "유지보수 진행 중",
  "Mode": "모드",
  "No Data": "데이터 없음",
  "No Incident in %date": "%date 에는 아무 사건도 없었음",
  "No Incidents": "사건 없음",
  "No Monitor Found": "모니터링 항목을 찾을 수 없음",
  "No Updates Yet": "아직 아무 업데이트도 없음",
  "Ongoing Incidents": "진행중 사건",
  "Pinging": "핑 요청",
  "RESOLVED": "해결됨",
  "Recent Incidents": "최근 사건",
  "Recent Maintenances": "최근 유지보수",
  "Share this monitor using a link with others": "링크를 사용하여 다른 사람들과 이 모니터링 데이터를 공유해보세요",
  "Share": "공유",
  "Standard": "기본",
  "Started %startedAt, lasted for %lastedFor": "%startedAt 전에 시작되었으며, %lastedFor 동안 지속되었습니다",
  "Started %startedAt, still ongoing": "%startedAt 전에 시작되었으며, 아직 진행중입니다",
  "Started %startedAt, will last for %lastedFor more": "%startedAt 전에 시작되었으며, %lastedFor 더 지속될 예정입니다",
  "Starts %startedAt, will last for %lastedFor": "%startedAt 전에 시작되었으며, %lastedFor 까지 지속될 예정입니다",
  "Starts %startedAt": "%startedAt 에 시작되었습니다",
  "Status OK": "양호",
  "Status": "상태",
  "Switch to your timezone": "귀하의 시간대로 변경",
  "Theme": "테마",
  "Timezone set to %tz": "시간대 설정 %tz",
  "Today": "오늘",
  "UP": "작동 중",
  "Upcoming Maintenance": "예정된 유지보수",
  "Updates": "업데이트",
  "Uptime": "업타임",
  "View in detail": "자세히 보기"
}
